鯨落呢首歌D歌詞好凄美

仲要曲詞一手包辦

你現在聚腳於體育台

早幾日音樂台開咗po被人負皮都乜